朱經緯代表佔中，鄭柏林就代表反送中

一定要先集中追擊鄭柏林

無一個是無辜，你d奴隸唔明嫁啦

你比我180度扭下手掌睇下我in 唔innocent